美參議員科頓：拜登你究竟企喺邊一面，美國定中國？

有名你叫China Joe

幻幻嗰一邊

有閪屌個邊

trump通俄 拜登通中

左膠寧願要做中國人

ChinaJoe

少女唔鋤

拜登：change

拜登你究竟鐘意邊個，幼幼定阿婆？

when will Sleepy Joe stop swinging back and forth?

美國人口除2都係得1億幾個女邊個屌

後生女乜水 幾正

超殺女

拜登：Why Not Both

幻Joe

Pedo joe

Chloe Moretz 都唔識